其實中美為何不即刻反面互相宣戰？？有睇世界新聞都知事件已經發展到無彎轉

就今日為例

華為指包裹遭擅自轉送美國 聯邦快遞為「失誤轉運」表示抱歉

美國禁令重創手機龍頭夢 華為成中美角力最大受害者

班農：特朗普要全力與中國打下去

【中美貿易戰】《環時》老總：中國正考慮限制向美國出口稀土

【六四30】得獎感言提「六四」 藝術家張鑰遭全網封殺

【中美辯論】中美女主播周四激戰 華外交部撐場：希望大家一塊去看看

【華為危機】法版「孟晚舟」成內媒新寵 籲中歐回擊美國

【中美貿易戰】挺華為反民粹 《環時》倡理性愛國主義

華為危機】WSJ刊長文狂數華為 剽竊與不正當競爭罪狀
《華爾街日報》（WSJ）刊登長文，訪問多方人士，列舉華為涉嫌的剽竊與不正當競爭，並發現華為的企業文化，模糊了正當競爭與不道德競爭之間的界限

中美貿易戰】《人民日報》斥美：搞「美國例外」主義必敗

放心啦

Trump trump唔會連任

如果俾多屆佢做

好大機會發動戰爭

美國只需要打殘中國經濟已經夠
中國無任何宣戰理由，況且同周邊國家不和一宣咪死

睇野唔好咁片面，支那攻未必夠你高，但防守絕對唔會比你差，就算餓死幾億人對中共黎講都唔係咩一回事，更何況世界經濟一環扣一環，唇亡齒寒

快撚啲凍結在美資產同綠卡啦

大家都有核彈
唔會咁易就國家規模去打
最多借其他地方打區域性戰爭

中共點會宣戰
完全唔夠打

玩死經濟已經夠

經濟大國(不論結構是否穩健)
正面對打 咪姐係以經濟同對手欖炒
要正面開戰就要動員大量正規軍
動員大量正規軍就要申請增加軍費
增撥軍費就一定要過國會
過國會就一定要入晒帳
入咗帳不論打贏打輸打幾耐
一定會影響來年經濟數字

而且對美國黎講唔正式對打先至有利
因為佢平日既軍事行動都好頻密
所以恆常軍費都已經好大
所以美國成日搵戰艦周圍游
同養咁多唔同精銳特種部隊是有原因的
真係有必要時
正係有海軍同相應既特種部隊
做啲常精準既滲透性破壞行動
已經足以影響大局

憐燈仔is憐燈仔
成日覺得世界政局圍撚住憐燈轉，trump trump每一步棋嘅終極目的只係為咗提供娛樂比憐燈仔睇